Не знаючи напевно, як модифікувати алгоритм, я вирішив поекспериментувати з генератором чисел для вибору адресованих вузлів.
Використання обмеженого генератора послідовності Фібоначчі дало прийнятний, на мою думку результат. Обмеження було введено для того, щоб не проводити додавання
дуже великих чисел (більше 10е9).

При запускові програми через bash:
аргументи
-n N,
де N - деяке натуральне число, яке відображає кількість вузлів в симуляції
-i I,
де I - деяке натуральне число, яке відображає кількість експериментів в симуляції.

Необов'язковими є флаги -
--your-algorithm
при вказанні цього флагу запуститься модифікований алгоритм(модифікація алгоритму є обовязковою частиною тестового завдання).

--debug
при вказанні цього флагу відображатиметься додаткова інформація, потрібна для відслідковування помилок.

--no-iters
при вказанні цього флагу не відображатиметься кількість ітерацій. Відображення кількості ітерацій є додатковим завданням ТЗ.